Del曬所有post

麻煩幫我del曬我acc裡面嘅兩個post thz

樓主好慘

椰菜寶寶

賤到

del 你個老鼠皮咩

性病雞

好似跟一世

咁慘

陰部疱疹是無法根治的。但只要接受藥物治療，便能舒緩病徵引起的不適。長期的藥物療程可減低復發的機會。

做咩咁衰話人
佢都話係男友傳比佢唔係咩?
唉D男人真係好仆街

Sis... 我好明白佢嘅心情。。。

快D去睇專科

等死啦性病雞

聽講楊思奇又係有皰疹，然後傳染埋俾個女

最慘係被樓上班仆街恥笑

佢地好狗
咁口賤真係唔驚死咗之後落地獄

樓主被人玩完，中出即飛，仲要中性病
下次戴眼識人，如果唔係又中多次性病

我係佢死咗去啦

誠心懺悔了

痴線 咁又唔駛

無呢個Po都唔知樓G原來有性病…

Sia都幾好人。。。

Sis

最多叫佢唔好生仔，唔好害咗下一代